{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60526&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제메르베르펜션"
    },
    "text": "ペンションは夢東海岸のすぐ前に位置しており、夏の海辺を楽しむのに最適な場所です。 また、外島割引券を提供して宿泊客に特別特典を与えます。 ペンション周辺には可羅山、鶴洞モンドル海水浴場、巨済自然休養林など様々な観光地があり、楽しい時間を過ごすことができます。 入浴剤を利用する際には、スパ故障などの予期せぬ状況が発生することがありますので、その点に留意する必要があります。 また、ペンション内のペットと一緒に泊まる場合、ペット同伴の案内事項が適用され、犬はおむつの着用が必須です。 客室は、アマンテやシャルマンなど様々な種類があり、大型ジェットスパが完備されています。 一部の客室では入浴剤の使用ができませんので、ご考慮ください。 客室ごとにペット同伴の可否と追加費用も異なりますので、予約前に必ずご相談ください。 入室時の人数超過と保護者同伴のない未成年者の利用は制限され、客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別収集をしなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは夢東海岸のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には可羅山、鶴洞モンドル海水浴場、巨済自然休養林など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは外島割引券を提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは宿泊客に外島割引券を提供しており、特別特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で入浴剤を利用する際に留意すべきことはありますか？",
            "answer": "入浴剤を利用する際には、スパ故障などの予期せぬ状況が発生することがありますので、その点に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットと一緒に泊まる場合、何か特別な規定はありますか？",
            "answer": "ペンションでペットと一緒に泊まる場合、ペット同伴の案内事項が適用され、犬はおむつの着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室は、アマンテやシャルマンなど様々な種類があり、大型ジェットスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の一部の客室では入浴剤の使用ができないのですか？",
            "answer": "はい、ペンション内の一部の客室では入浴剤の使用ができませんので、ご考慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにペット同伴の可否や追加費用は異なりますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにペット同伴の可否や追加費用も異なりますので、予約前に必ずご相談ください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、入室時の人数超過や保護者同伴のない未成年者の利用は制限されており、客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別収集をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 520
    }
}